有無人cut 林鄭話光復香港果個畫面出嚟

有特首加持我地一定更多盡力

特首親口講